留意度喺呢次世盃俾人喺咁屌嘅球員有個共通點

膚色偏黑

btw成隊俾人屌果d唔計

ddg

屁馬

ozil？

kante

講緊連登

獌狗無一隻係無辜的

偏黑

樓主？做醫生忙到黑晒面

除左醫身體上嘅病
仲要醫社會上嘅病